「最強文宣」csi罩屯門大媽圖派比排隊買罩既廢老

借力打力

強調政府派比大陸雞都唔派比你

02.03 同醫護一齊大罷工
支持醫護罷工

喂
推上去

Pish

推呀屌

推呀屌你